救命呀!周街都飛曱甴呀!!!

平時d曱甴係條路行黎行去我都當睇唔到

而家直頭飛嚟飛去,係咪痴撚線架

邊撚度 咁變態

黑旋風

飛咗落塊面度先最仆街

之後左撥落ex個波罅度

係咪飛蟻咋

個幾隻野就嚟長過我d手指啦

蟻邊有咁大隻,同一認認撚到啦